伍公子：如果金庸小說係日本輕小說啲書會叫咩名?

求巴打幫手

我的姑姑哪有這麼可愛

華山神域

從零開始的清朝生活

做直播開台問觀眾拎錢買耳機是否搞錯了什麼

青春逃學少年不會遇到活死人學姊

黃店問手足拎錢

呢個唔錯

小寶君與7人俠女

鹿鼎君與彼女

倚天屠龍記 --> 刀劍神域

風影劍士

蓉滅之臂

呢個唔使改名都中

天龍:我的妹妹那有這麼可愛?

要叫「我的妹妹們那有這麼可愛」先啱

葵花寶典目錄

《天龍八部》 = 《咆哮吧！天魔與神明之二三事》

直接用：其中一個是妹妹

鍾靈、木婉清、王語嫣 主角三條女都係主角掛名阿妹

進擊的金兵

神鵰俠侶-》義父是毒撚

我的神雕沒這麼下流吧！